做緊PTBF,你問我答

淨係接過啲特級大肥婆客
頂硬上...還可以...
賺錢...真係唔係咁易...

點入行

接唔接男客

未食過貓女level就唔好拎出黎講啦

利申未食過

咩價錢
遇過最難受既係咩

邊到揾高質ptbf?
利申：hehe

想入行屌死肥婆

想入行！

留名睇連登仔頂爛市

catgirl咪特級大肥婆囉
識字?

其實同PTGF收得差唔多
都係計plan
每樣行為加幾百咁,當然一齊支出由女方負擔

IG好似有

最驚呢啲
低質頂爛市搞到啲客都無哂心機搵高質

自從做左PTBF
出街見親啲瘦仔拖件豬西都覺得個瘦仔係PTBF...

揀唔揀得客？

實揀得GE...
但相真係照騙來
出到來豬西大肥婆...我又唔識拒絕...
唯有覺得賺錢係要付出...

做咗幾耐，你𡃁唔𡃁仔？

點樣可以招攬到肥婆？想屌撚死佢地

乜而家興做鴨都要大大聲同人講咩？

做左大半年啦...
我覺得就係因為我唔靚仔所以得啲大肥婆幫襯

可能要夠我咁樣衰先得...

打份工咪又係同老細做雞做鴨
做老細咪又係同客做雞做鴨
為錢就係做雞做鴨
唯有為自己/為興趣而做工先可以有尊嚴

係香港地正常樣女仔好小揾唔到男朋友 你試下約之前FaceTime下囉

包唔包屌閪奶閪指交，幾錢

價就有GE...同PTGF啲BJ HJ ML plans差唔多
但我淨係得過夜plan,會要求佢地BOOK定4/5星啲酒店